香港警察無資格服務香港 香港需要自衛隊

唔會再比機會

推

得個講字lm收皮

冷靜 咁變咗城管
最緊要追究責任

佢咁搞真係會去返最原始
社區自發自衛隊

Blocked

push

每年交咁撚多稅養呢班人，寧願拎嚟抆屎抆損個屎眼都無咁嬲

自衛隊 OK, 但唔需要糾察

覺得我分化撚
請起底

點追究呀
依加搞左咁耐毛都追唔到一條呀
追究追究 我係咪同耶穌追究呀

必要

一定要

【HKSDF】香港自衛隊